msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Jan Martin Reckel <jm.reckel@t-online.de>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: editordisplaysongcontent.streditsongnamecaption
msgid "Edit Song Name"
msgstr "編輯歌曲名"

#: editordisplaysongcontent.streditsongnamecontent
msgid "Please enter the new song name: "
msgstr "請鍵入新歌曲名:"

#: editordisplaysongcontent.strerrorcclitosong
msgid "The file can not be converted. Make sure that you have the permissions to write to the song repository!"
msgstr "此文檔不可被轉換。請確認您已獲取寫入曲庫的權限！"

#: editordisplaysongcontent.strfilecannotberenamed
msgid "The File can not be renamed. Make sure that you have the permissions to write to the song repository!"
msgstr "此文檔不可被重命名。請確認您已獲取寫入曲庫的權限！"

#: formmarkupexport.strloadtemplatefromfile
msgid "Load Template From File..."
msgstr "從文件加載模板..."

#: formmarkupexport.strtitleonly
msgid "Title Only"
msgstr "僅標題"

#: fulltextsearch.strsongtitle
msgid "Song Title"
msgstr "歌名"

#: imageexport.strfoldernotvalid
msgid "Please select a folder in which you want to save the pictures."
msgstr "請選擇您要保存圖片的文件夾。"

#: info.strauthor
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: info.strbuttongitrepo
msgid "Open webpage..."
msgstr "打開網頁..."

#: info.strformcaption
msgctxt "info.strformcaption"
msgid "About this Program"
msgstr "關於本程式"

#: info.strprogramcompiled
msgid "Program compiled"
msgstr "編譯程序"

#: info.strversion
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: info.strwebpage
msgid "https://www.cantara.app"
msgstr "https://www.cantara.app/de"

#: pptx.strcantaraexport
msgid "Cantara Song Presentation Export"
msgstr "Cantara 歌曲演示文稿匯出"

#: pptx.strsongs
msgid "Songs"
msgstr "歌曲"

#: settings.strbrightness
msgid "Increase brightness by "
msgstr "增加亮度"

#: settings.strdefaultmetatemplate
msgid ""
"{%author%}Author: {author}\n"
"{%bible%}Bible Reference: {bible}\n"
"{%ccli-songnumber%}CCLI song number: {ccli-songnumber} | License Number: {ccli-licensenumber}"
msgstr ""
"{%author%}作者： {author}\n"
"{%bible%}聖經參考： {bible}\n"
"{%ccli-songnumber%}CCLI歌曲編號：{ccli-songnumber} | 憑照碼： {ccli-licensenumber}"

#: settings.strerrorcaption
msgctxt "settings.strerrorcaption"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: settings.strnobackgroundimageselected
msgid "You need to select a background image first."
msgstr "您首先應該選擇一幅背景圖片。"

#: settings.strpictureoriginalstate
msgid "Picture is shown as it is"
msgstr "以原圖像顯示"

#: settings.strtransparency
msgid "Increase transparency by "
msgstr "增加透明度"

#: settings.strvalidsongrepository
msgid "Please choose a valid folder for the song repository!"
msgstr "請選擇有效的曲庫資料夾！"

#: songeditor.strcannotarchivate
msgid "No valid file selected."
msgstr "未選取有效文檔。"

#: songeditor.strfilehaschanged
msgid "The file {{filename}} has been changed after opening. Would you like to save it?"
msgstr "文檔 {{filename}} 已在開啟後被修改。您是否希望保存文檔？"

#: songeditor.strfilenameexists
msgid "The name exists already. Please choose an other one."
msgstr "此名稱已存在。請選擇其它名稱。"

#: songeditor.strinvalidfilename
msgid "Invalid name. No path delimiters (\"/\" on Linux and \"\\\" on Windows) are allowed."
msgstr "無效名稱。 不可使用路徑分隔符（Linux系統的\"/\" 以及Windows系統的 \"\\\"）。"

#: songeditor.strnewfilecaption
msgid "New Song"
msgstr "新歌曲"

#: songeditor.strnewfilecontent
msgid "Please add the name of the new song"
msgstr "請添加新歌曲名稱"

#: songeditor.strsaveunsavedchangescaption
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: songeditor.strsaveunsavedchangescontent
msgid "The file {filename} has unsaved changes. Would you like to save it now?"
msgstr "文件 {filename} 有未保存的更改。現在要保存嗎？"

#: songeditor.strsyntaxdocurl
msgid "https://www.cantara.app/tutorial/meta-data/"
msgstr "https://www.cantara.app/tutorial/meta-data/"

#: songeditor.strwelcome
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: songselection.stractivesongtexfile
msgid "The following file is opened at the moment: "
msgstr "此時打開以下文件："

#: songselection.strbuttoneinstellungen
msgctxt "songselection.strbuttoneinstellungen"
msgid "Settings..."
msgstr "設定…"

#: songselection.strbuttonpraesentation
msgctxt "songselection.strbuttonpraesentation"
msgid "Presentation..."
msgstr "展示..."

#: songselection.strcannotopensong
msgid "Error: The Song \"{songname}\" is not available. Skipping."
msgstr "錯誤：歌曲 「{songname}」 不可用。正在跳過該歌曲。"

#: songselection.strerror
msgctxt "songselection.strerror"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: songselection.strerroropening
msgctxt "songselection.strerroropening"
msgid "Error while opening. Propably you have not the required rights to access this file."
msgstr "打開時發生錯誤。可能您未獲取打開該檔案的權限。"

#: songselection.strerrorsaving
msgctxt "songselection.strerrorsaving"
msgid "Error while saving. Propably you have not the required rights to access this file."
msgstr "保存時發生錯誤。可能您未獲取保存該檔案的權限。"

#: songselection.strfehlerkeineliederbeipraesentation
msgid "You have to add songs first."
msgstr "您必須首先添加歌曲。"

#: songselection.strfiledoesnotexist
msgid "The File you would like to open does not exists."
msgstr "您要開啟的文檔不存在。"

#: songselection.strfolie
msgid "Slide"
msgstr "投影片"

#: songselection.strhint
msgid "Hint"
msgstr "暗示"

#: songselection.strpptxgenjs
msgid "Cantara is using your local default web browser's Java Script engine and the open source Java Script library PptxGenJs (https://gitbrent.github.io/PptxGenJS/) to generate the pptx file. Therefore, after pressing OK, your web browser will open and ask you for a place to save the pptx file when the generation was done succesfully. During this process, no internet connection will be needed and no data is shared with anyone else despite your web browser. If you want to continue, press OK and this message won't show up again next time. If you don't want to continue, please press Cancel."
msgstr "Cantara 使用本地默認 Web 瀏覽器的 Java 腳本引擎和開源 Java 腳本庫 PptxGenJs (https://gitbrent.github.io/PptxGenJS/) 來生成 pptx 文件。 因此，按下“確定”後，您的網絡瀏覽器將打開並詢問您在生成成功後保存 pptx 文件的位置。 在此過程中，不需要互聯網連接，並且儘管您使用網絡瀏覽器，也不會與其他任何人共享數據。 如果您想繼續，請按“確定”，下次就不會再出現此消息。 如果您不想繼續，請按取消。"

#: songselection.strsongisempty
msgid "The song {songname} is empty. It will not be added."
msgstr "歌曲{songname} 是空的。 它不會被添加。"

#: songselection.strsongtexfilesongsimported
msgid "The songs from the file have been imported to your song repository."
msgstr "文件中的歌曲已導入到您的歌曲存儲庫中。"

#: songselection.strtitleslide
msgid "Title Slide"
msgstr "標題投影片"

#: tcfontdialog.caption
msgid "Font Selection"
msgstr "字體選擇"

#: tcfontdialog.fontpropertiesgroupbox.caption
msgid "Font Properties"
msgstr "字體屬性"

#: tcfontdialog.fontselectiongroupbox.caption
msgid "Font"
msgstr "字體"

#: tcfontdialog.formatationcheckgroup.caption
msgid "Formatation"
msgstr "排列"

#: tcfontdialog.labelfontsize.caption
msgid "Font Size:"
msgstr "字號："

#: tcfontdialog.previewlabel.caption
msgid "Amazing Grace, how sweet the sound, that saved a wretch like me! How gracious is that grace."
msgstr "Amazing Grace, how sweet the sound, that saved a wretch like me! How gracious is that grace."

#: tformimageexport.buttonchoose.caption
msgid "Choose..."
msgstr "選擇..."

#: tformimageexport.buttonexportall.caption
msgid "Export All"
msgstr "全部匯出"

#: tformimageexport.buttonexportcurrent.caption
msgctxt "tformimageexport.buttonexportcurrent.caption"
msgid "Export Current"
msgstr "輸出電流"

#: tformimageexport.buttonreloadpreview.caption
msgid "Reload Preview..."
msgstr "重新加載圖片預覽..."

#: tformimageexport.caption
msgid "Image Exporter"
msgstr "圖片導出器"

#: tformimageexport.checkboxsync.caption
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: tformimageexport.groupsettings.caption
msgctxt "tformimageexport.groupsettings.caption"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: tformimageexport.itemexport.caption
msgctxt "tformimageexport.itemexport.caption"
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: tformimageexport.itemremove.caption
msgid "Remove"
msgstr "消除"

#: tformimageexport.labelfolder.caption
msgid "Folder: "
msgstr "資料夾："

#: tformimageexport.labelheight.caption
msgid "Height:"
msgstr "高度："

#: tformimageexport.labelwidth.caption
msgid "Width: "
msgstr "寬度："

#: tformpadding.caption
msgid "Additional Settings"
msgstr "其他設置"

#: tframesettingsdetailed.groupboxpadding.caption
msgid "Padding"
msgstr "填充"

#: tframesettingsdetailed.labalbottom.caption
msgid "Bottom: "
msgstr "臀部襯墊："

#: tframesettingsdetailed.labelleft.caption
msgid "Left:"
msgstr "左內邊距："

#: tframesettingsdetailed.labelright.caption
msgid "Right: "
msgstr "右填充："

#: tframesettingsdetailed.labeltop.caption
msgid "Top: "
msgstr "頂部填充："

#: tfrmdisplaysongcontent.btnarchivate.caption
msgctxt "tfrmdisplaysongcontent.btnarchivate.caption"
msgid "Archive"
msgstr "存檔"

#: tfrmdisplaysongcontent.btnclose.caption
msgctxt "tfrmdisplaysongcontent.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: tfrmdisplaysongcontent.btnconvertcclifiletosongformat.caption
msgid "Convert CCLI File to Song Format"
msgstr "轉換CCLI文檔至歌曲格式"

#: tfrmdisplaysongcontent.btncopy.caption
msgctxt "tfrmdisplaysongcontent.btncopy.caption"
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: tfrmdisplaysongcontent.btnrename.caption
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: tfrmdisplaysongcontent.btnsave.caption
msgctxt "tfrmdisplaysongcontent.btnsave.caption"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tfrmdisplaysongcontent.labelccliimporthint.caption
msgid ""
"Hint:\n"
"\n"
"The file which you are going to open is a CCLI file.\n"
"It is recommended to convert the file to the song-format first and then edit the song file according to your wishes.\n"
"If you would like to do so, please click the button below. The CCLI file will then be moved to the subdirectory 'archive' of your song repository and the generated song file will be opened for editing."
msgstr ""
"提示：\n"
"\n"
"您要開啟的文檔是CCLI文檔。\n"
"我們建議您將CCLI文檔轉換為歌曲文檔，再進行修改。\n"
"如果您希望這麼做，請點擊下面的按鈕。CCLI文檔將會被移動到您的曲庫目錄的「檔案」子目錄，生成的對應歌曲文件將會被開啟以供修改。"

#: tfrmdisplaysongcontent.lblsongname.caption
msgid "Name: "
msgstr "名稱："

#: tfrmeditorwelcome.btnclose.caption
msgid "Close the Editor"
msgstr "退出編輯器"

#: tfrmeditorwelcome.btnnewsong.caption
msgid "Create a new song"
msgstr "創建一首新歌曲"

#: tfrmeditorwelcome.btnopendocs.caption
msgid "Open Documentation in Webbrowser..."
msgstr "在瀏覽器中打開文檔…"

#: tfrmeditorwelcome.lbldescription.caption
msgid ""
"Here you can change the songs which you would like to display.\n"
"\n"
"For detailed information about the syntax, please consider the documentation."
msgstr ""
"您可以在這裏更改您想要顯示的歌曲。\n"
"\n"
"對於句法的詳細信息，請參閱支持文檔。"

#: tfrmeditorwelcome.lblhint.caption
msgid "Please note: The song lyrics files are simple text files and can be also edited with every text editor on your local system. Cantara offers only basic functionality yet."
msgstr "請注意：歌詞文檔是簡單的文本文檔，可由您操作系統的任何文本編輯器進行編輯。 Cantara 只會提供最基本的文本修改功能。"

#: tfrmeditorwelcome.lblsupport.caption
msgid "Cantara is free software which has been made with the hope that it might be useful and beneficial. Contribution via Github is more than welcome. Feel free to create issues, feature requests or pull request. All the Glory belongs to God! Soli Deo Gloria."
msgstr "Cantara 是一個免費軟體，它的開發希望它能弘益諸位用戶。我們歡迎Github上的貢獻，歡迎提出issues，feature requests或pull requests。榮耀歸主！Soli Deo Gloria."

#: tfrmeditorwelcome.lblwelcome.caption
msgid "Welcome to the Editor!"
msgstr "歡迎來到編輯器！"

#: tfrmfulltextsearch.labalcreateindex.caption
msgctxt "tfrmfulltextsearch.labalcreateindex.caption"
msgid "Create Index..."
msgstr "創建索引..."

#: tfrmfulltextsearch.labelenterkeyword.caption
msgid "Enter a search term..."
msgstr "輸入搜索詞..."

#: tfrmfulltextsearch.labelentersearchterm.caption
msgid "Enter search term"
msgstr "輸入搜索詞"

#: tfrmfulltextsearch.labelnoitemsfound.caption
msgid ""
"No items found...\n"
"\n"
"Try changing the search terms."
msgstr ""
"未找到任何項目...\n"
"\n"
"嘗試更改搜索詞。"

#: tfrminfo.btnopengitrepo.caption
msgid "Open Github Repository with Browser"
msgstr "使用瀏覽器開啟 GitHub 存儲庫"

#: tfrminfo.btnopenlicense.caption
msgid "Show used libraries and licenses"
msgstr ""

#: tfrminfo.btnopenwebpage.caption
msgid "Open Project's Webpage with Browser"
msgstr "使用瀏覽器打開項目網站"

#: tfrminfo.caption
msgctxt "tfrminfo.caption"
msgid "About this Program"
msgstr "關於本程式"

#: tfrminfo.lblauthor.caption
msgid "Autor: Jan Martin Reckel"
msgstr "作者：Jan Martin Reckel"

#: tfrminfo.lblcompdate.caption
msgid "lblCompDate"
msgstr ""

#: tfrminfo.lblinfo.caption
msgid ""
"This program has been published under the GPL3 licence. \n"
"The source code is available at the Github repository, a documentation can be be found on the project's webpage.\n"
"You are allowed to change and reuse this program under the specified terms and conditions of the GPL3 licence.\n"
"\n"
"The author wishes God's blessing for the use of the program!"
msgstr ""
"本應用程式經GPL3許可下發布。 \n"
"本應用程式的源碼可以在GitHub的資源庫找到，項目頁面中可以找到本程式的說明文檔。\n"
"在GPL3許可所規定的條款與條件下，本程式可以被修改和重新使用。\n"
"\n"
"上帝保佑您使用這個程式！"

#: tfrminfo.lblname.caption
msgctxt "tfrminfo.lblname.caption"
msgid "Cantara"
msgstr "Cantara"

#: tfrminfo.lblversion.caption
msgid "lblVersion"
msgstr ""

#: tfrmmarkupexport.btnsavetofile.caption
msgid "Save to File..."
msgstr "儲存文檔..."

#: tfrmmarkupexport.caption
msgid "Export Songs as Markup"
msgstr "將歌曲導出為標記"

#: tfrmmarkupexport.clipboardbutton.caption
msgctxt "tfrmmarkupexport.clipboardbutton.caption"
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "複製到剪貼板"

#: tfrmmarkupexport.opendialog.title
msgid "Load Template File"
msgstr "加載模板文件"

#: tfrmmarkupexport.result.caption
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: tfrmmarkupexport.templatebox.caption
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: tfrmpresent.caption
msgid "Presentation"
msgstr "投影片"

#: tfrmpresent.menuitemmovetoscreen.caption
msgid "Move to other screen"
msgstr "移動至另一熒幕"

#: tfrmpresent.menuitemquitpresentation.caption
msgid "Quit Presentation"
msgstr "退出投影"

#: tfrmpresent.menuitemtogglefullscreen.caption
msgid "Fullscreen"
msgstr "全熒幕"

#: tfrmsettings.bgcolordialog.title
msgid "Select background color"
msgstr "選擇背景顏色"

#: tfrmsettings.bgpicturedialog.title
msgctxt "tfrmsettings.bgpicturedialog.title"
msgid "Open image file"
msgstr "開啟圖像文檔"

#: tfrmsettings.bgpicturefiledialog.title
#, fuzzy
msgctxt "tfrmsettings.bgpicturefiledialog.title"
msgid "Open image file"
msgstr "開啟圖像文檔"

#: tfrmsettings.btnbackgroundcolor.caption
msgid "Background Color..."
msgstr "背景顏色…"

#: tfrmsettings.btnbackgroundimage.caption
msgid "Background Image..."
msgstr "背景圖像…"

#: tfrmsettings.btnclose.caption
msgctxt "tfrmsettings.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: tfrmsettings.btndetails.caption
msgid "Details..."
msgstr "細節..."

#: tfrmsettings.btnfontsizemanually.caption
msgid "Change Font Settings..."
msgstr "更改字體設定…"

#: tfrmsettings.btnselectdir.caption
msgctxt "tfrmsettings.btnselectdir.caption"
msgid "..."
msgstr "..."

#: tfrmsettings.btntextcolor.caption
msgid "Text Color..."
msgstr "文本顏色..."

#: tfrmsettings.caption
msgctxt "tfrmsettings.caption"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: tfrmsettings.cbemptyframe.caption
msgid "Empty slide between songs"
msgstr "歌曲之間的空投影片"

#: tfrmsettings.cbmetadatafirstslide.caption
msgid "at first slide"
msgstr "首投影片"

#: tfrmsettings.cbmetadatalastslide.caption
msgid "at last slide"
msgstr "末投影片"

#: tfrmsettings.cbmetatitleslide.caption
msgid "at special title slide"
msgstr "在特殊標題幻燈片"

#: tfrmsettings.cbshowbackgroundimage.caption
msgid "Show Background Image:"
msgstr "顯示背景圖像："

#: tfrmsettings.cbspoiler.caption
msgid "Spoil next slides"
msgstr "提示次投影片"

#: tfrmsettings.combohorizontal.text
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: tfrmsettings.combovertical.text
msgid "Middle"
msgstr "中間"

#: tfrmsettings.gbpresentation.caption
msgid "Presentation View"
msgstr "投影片展示模式"

#: tfrmsettings.labelsongdir.caption
msgid "Song Repo Path:"
msgstr "曲庫路徑："

#: tfrmsettings.lblalignment.caption
msgid "Alignment: "
msgstr "結盟："

#: tfrmsettings.lblimagebrightness.caption
msgid "Change Image Transparency:"
msgstr "更改圖像透明度/："

#: tfrmsettings.lblimageexplainer.caption
msgid "lblImageExplainer"
msgstr ""

#: tfrmsettings.lblmeta.caption
msgid "Show Meta Data:"
msgstr "顯示元資料："

#: tfrmsettings.lblmetacontent.caption
msgid "Meta Data Content:"
msgstr "元資料內容："

#: tfrmsettings.lblwrapafter.caption
msgid "Automatic wrap after how many lines (0 = off):"
msgstr "在特定行歌詞後自動翻頁（0 = 關閉）："

#: tfrmsettings.sbimagebrightness.hint
msgid "The transparency of the background picture towards the background color"
msgstr "背景圖片相對於背景顏色的透明度"

#: tfrmsettings.selectdirectorydialog.title
msgid "Select song repository dictionary"
msgstr "選擇曲庫目錄"

#: tfrmsettings.textcolordialog.title
msgid "Select text color"
msgstr "選擇文本顏色"

#: tfrmsongedit.caption
msgid "Edit Files"
msgstr "編輯"

#: tfrmsongedit.itemcopy.caption
msgctxt "tfrmsongedit.itemcopy.caption"
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: tfrmsongedit.itemcut.caption
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: tfrmsongedit.itemfadein.caption
msgid "Zoom In"
msgstr "增加字體大小"

#: tfrmsongedit.itemfadeout.caption
msgid "Zoom Out"
msgstr "減小字體大小"

#: tfrmsongedit.itempaste.caption
msgid "Paste"
msgstr "粘貼"

#: tfrmsongedit.itemredo.caption
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: tfrmsongedit.itemundo.caption
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#: tfrmsongedit.menuedit.caption
msgctxt "tfrmsongedit.menuedit.caption"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: tfrmsongedit.menufile.caption
msgctxt "tfrmsongedit.menufile.caption"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: tfrmsongedit.menuitemarchivate.caption
msgctxt "tfrmsongedit.menuitemarchivate.caption"
msgid "Archive"
msgstr "存檔"

#: tfrmsongedit.menuitemclose.caption
msgid "Close Editor"
msgstr "關閉編輯器"

#: tfrmsongedit.menuitemcopy.caption
msgctxt "tfrmsongedit.menuitemcopy.caption"
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: tfrmsongedit.menuitemnew.caption
msgid "New"
msgstr "新歌曲"

#: tfrmsongedit.menuitemsave.caption
msgctxt "tfrmsongedit.menuitemsave.caption"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tfrmsongedit.view.caption
msgid "View"
msgstr "查看"

#: tfrmsongs.btnadd.caption
msgid "+"
msgstr "+"

#: tfrmsongs.btnclear.caption
msgid "🗑"
msgstr "🗑"

#: tfrmsongs.btnclear.hint
msgid "Leere alle ausgewählten Lieder"
msgstr "清空所有已選擇歌曲"

#: tfrmsongs.btndown.caption
msgid "🠗"
msgstr "🠗"

#: tfrmsongs.btngoleft.caption
msgid "←"
msgstr "←"

#: tfrmsongs.btngoright.caption
msgid "→"
msgstr "→"

#: tfrmsongs.btnquitpresentation.caption
msgid "×"
msgstr "×"

#: tfrmsongs.btnremove.caption
msgid "-"
msgstr "-"

#: tfrmsongs.btnsettings.caption
msgctxt "tfrmsongs.btnsettings.caption"
msgid "Settings..."
msgstr "設定…"

#: tfrmsongs.btnstartpresentation.caption
msgctxt "tfrmsongs.btnstartpresentation.caption"
msgid "Presentation..."
msgstr "展示..."

#: tfrmsongs.btnup.caption
msgid "🠕"
msgstr "🠕"

#: tfrmsongs.buttonclosesongtexfile.caption
msgid "Close File"
msgstr "關閉文件"

#: tfrmsongs.caption
#, fuzzy
#| msgid "Song Selection (Cantara)"
msgctxt "tfrmsongs.caption"
msgid "Cantara"
msgstr "歌曲選集 (Cantara)"

#: tfrmsongs.chkmultiwindowmode.caption
msgid "Multi-Screen-Mode (suitable for multiple screens)"
msgstr "多熒幕模式（多熒幕或視訊會議）"

#: tfrmsongs.edtsearch.hint
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: tfrmsongs.itemabout.caption
msgid "Information about the Program"
msgstr "關於本程式"

#: tfrmsongs.itemend.caption
msgctxt "tfrmsongs.itemend.caption"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: tfrmsongs.itemexportpictures.caption
msgid "Images..."
msgstr "圖片..."

#: tfrmsongs.itemexportpptx.caption
msgid "Powerpoint Presentation (pptx)"
msgstr "PowerPoint演示文稿（pptx）"

#: tfrmsongs.itemfulltextsearch.caption
msgid "Full Text Search..."
msgstr "全文搜索..."

#: tfrmsongs.itemloadselection.caption
msgid "Load Song Selection..."
msgstr "加載歌曲選擇..."

#: tfrmsongs.itemmarkupexport.caption
msgid "Markup Text..."
msgstr "標記文本..."

#: tfrmsongs.itemopenineditor.caption
msgid "Open in Editor..."
msgstr "在編輯器中開啟…"

#: tfrmsongs.itempresentation.caption
msgid "Run Presentation"
msgstr "開始投影片放映"

#: tfrmsongs.itemreloadsonglist.caption
msgid "Reload Song Repository"
msgstr "重新加載曲庫"

#: tfrmsongs.itemsaveselection.caption
msgid "Save Song Selection..."
msgstr "保存歌曲選擇..."

#: tfrmsongs.itemsaveselectionas.caption
msgid "Save Song Selection As..."
msgstr "將歌曲選擇另存為..."

#: tfrmsongs.itemselectallsongs.caption
msgid "Select all Songs"
msgstr "選擇所有歌曲"

#: tfrmsongs.itemsettings.caption
msgctxt "tfrmsongs.itemsettings.caption"
msgid "Settings..."
msgstr "設定…"

#: tfrmsongs.itemshowwelcomeassistent.caption
msgid "Show Welcome Assistent..."
msgstr "開啟歡迎助手…"

#: tfrmsongs.itemsongeditor.caption
msgid "Song Lyrics..."
msgstr "歌詞…"

#: tfrmsongs.lblfoilnumber.caption
msgid "Slide Numbers"
msgstr "幻燈片編號"

#: tfrmsongs.lblpresentation.caption
msgid "Presentation is running:"
msgstr "投影展示正在運行："

#: tfrmsongs.menuedit.caption
msgctxt "tfrmsongs.menuedit.caption"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: tfrmsongs.menuexport.caption
msgctxt "tfrmsongs.menuexport.caption"
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: tfrmsongs.menufile.caption
msgctxt "tfrmsongs.menufile.caption"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: tfrmsongs.menuhelp.caption
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: tfrmsongs.opendialog.title
msgid "Open Song List"
msgstr "打開歌曲列表"

#: tfrmsongs.panelsongtexstatus.caption
msgid "PanelSongTeXStatus"
msgstr ""

#: tfrmsongs.savedialog.title
msgid "Save Song List"
msgstr "儲存歌曲列表"

#: tfrmwelcome.btnaddexamplesong.caption
msgid "Add \"Amazing Grace\" as an example"
msgstr "添加「奇異恩典」作為示例"

#: tfrmwelcome.btnback.caption
msgid "Back..."
msgstr "返回…"

#: tfrmwelcome.btnnext.caption
msgid "Continue..."
msgstr "繼續..."

#: tfrmwelcome.btnopengithubrepo.caption
msgid "Open Github Repository..."
msgstr "開啟 GitHub 存儲庫..."

#: tfrmwelcome.btnopenwebpage.caption
msgid "Open Webpage with Documentation..."
msgstr "在瀏覽器中打開文檔…"

#: tfrmwelcome.btnselectsongrepodir.caption
msgid "Select Song Repository..."
msgstr "選擇曲庫目錄…"

#: tfrmwelcome.caption
msgid "Cantara Setup"
msgstr "Cantara 設置"

#: tfrmwelcome.labelwelcome.caption
msgid ""
"Cantara is a free and open source song presentation software.\n"
"All songs should be located in a song repository directory. Please select now a directory on your file system which Cantara will use as its song repository. If you haven't collected any songs yet, you can create a new folder first or choose an empty one."
msgstr ""
"Cantara 是一個免費的開源歌曲展示軟體。\n"
"所有歌曲文檔應當置於曲庫目錄。請選擇 Cantara 的曲庫資料夾目錄。若您尚未蒐集任何歌曲，您可以首先創建或選擇一個空資料夾。"

#: tfrmwelcome.labelwelcomeheadline.caption
msgid "Welcome to Cantara!"
msgstr "歡迎來到 Cantara ！"

#: tfrmwelcome.lbladditionalinformation.caption
msgid ""
"You might want to adjust the appearence of the presentation in the Settings Dialog. In addition, you can add, edit, clone and convert song files via the editor. Both can be found in the Edit menu in the main window.\n"
"Cantara supports two song formats: The CCLI Songselect format and the song format. This makes it easy to download and import songs from the internet. Please be aware that depending on your location and the particular song, license regulations for the public demonstration of song lyrics might apply. The user alone is responsible for the legal use of this software.\n"
"For more information about the program, please consult the online documentation at the webpage https://www.cantara.app.\n"
"\n"
"Cantara is free software and published under the GPL3 license. The source code is publicly available on Github. If you like the project, consider giving it a star at Github! Feedback, issue reports and pull requests are also more then welcome.\n"
"\n"
"May God bless you and the use of this software!"
msgstr ""
"您可能想要在設置對話框中更改展示的樣式。此外，您可以通過編輯器添加、修改、克隆以及轉換歌曲文檔。兩者都可在主視窗的編輯菜單中找到。\n"
"Cantara 支援兩種歌曲格式：CCLI與歌曲（song）格式。 從互聯網上下載或導入歌曲會因此簡化。請注意根據您的位置或者特定歌曲，可能應用不同的公開展示版權許可。僅有本軟體的用戶對展示歌曲負有法律責任。\n"
"關於本程式的更多信息，請參閱線上文檔 https://www.cantara.app.\n"
"\n"
"本應用程式經GPL3許可下發布。 \n"
"本應用程式的源碼可以在 GitHub 資源庫找到，項目頁面中可以找到本程式的說明文檔。若您喜歡本應用程式，請考慮在 GitHub 上給我們一顆星！我們也歡迎反饋、報告以及推送問題\n"
"上帝保佑您使用這個程式！"

#: tfrmwelcome.lblsongadded.caption
msgid "\"Amazing Grace\" has been added to your repository. You can now continue."
msgstr "「奇異恩典」已被添加至您的曲庫。您現在可以繼續。"

#: tfrmwelcome.lblsuccessheadline.caption
msgid "Congratulations! Cantara is now ready to use!"
msgstr "恭喜！您可以現在使用 Cantara！"

#: tfrmwrapperfulltextsearch.caption
msgid "Fulltext Search"
msgstr "全文搜索"

#: welcome.btnnextfinish
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: welcome.btnnextnext
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: welcome.songrepodirempty
msgid "However it seems that you have not added any songs yet. Would you like to add the song \"Amazing Grace\" from John Newton as an example to your song repository? Then click at the button below. Click \"Next\" to go to the next step."
msgstr "但是似乎您未添加任何歌曲。作為示例，您想要添加 John Newton 的「奇異恩典」至您的曲庫嗎？請點擊下面的按鈕。點擊「下一步」以繼續。"

#: welcome.songreponotempty
msgid "The song repository contains already {songcount} songs which you can use with Cantara."
msgstr "曲庫已包含 {songcount} 首可用 Cantara 展示的歌曲。"

#: welcome.songreponotemptyaddamazinggrace
msgid "However if you like, we can add the song \"Amazing Grace\" as an other example. For that, please press the button below. Else you can click \"Next\"."
msgstr "但是如果您希望的話，我們可以添加「奇異恩典」至您的曲庫作為另一個示例。如果您想這樣做，請點擊下面的按鈕。否則請點擊「下一步」。"

#: welcome.songreposuccess
msgctxt "welcome.songreposuccess"
msgid "The selected directory can be successfully used as a song repository."
msgstr "選擇的目錄可以被應用為歌曲庫。"

#: welcome.strnosongrepoyet
msgid "Please select a song repository path before you leave the assistent. Cantara can not work without it."
msgstr "請在離開助手前選擇歌曲庫目錄。沒有它，Cantara 就無法工作。"

